[TVB] 跳躍生命線 討論區 (12)

仆街 突然覺得馬子仁好型

點解今集咁on9

子仁0 何生1？

其實雜物房個門係㗎防火門嚟㗎

咪

一陣唔共下患難點顯得gay親情可貴

好喇呢段真係好on9

咁就嬲個呀哥,真係好ON9
咩救護主任,細路仔

兩個拍果陣，會唔會覺得對方都幾好戲?

快啲講救護野喇

馬撚仁有隱形斗篷一定晚晚裝陳瀅沖涼

人工呼吸

重未完

完啦屌 仲以為上一節已經埋到尾

馬子仁睇落老咁多，成日以為佢係阿哥

重有下文竟然

冇汗既屌你

仲要幾耐先有消防到

到未啊馬德鍾

仲有伏筆?

兩個小朋友演戲都令人眼濕濕
佢兩個做呢場戲少少感動都無 慚唔慚愧

個個救護員係kk？

個和好咁突然嘅

你考鳩係為份糧㗎咩

在哥有冇咁老

2個豆丁仲好戲過大人

在哥

竟然唔係刑sir

呢下好老套

屌你，番工唔為錢，試下唔比錢仲做唔做

佢地個世界觀永遠都係得佢地幾條友

on9 又馬神

我都係

唔好出糧比佢地

馬撚仁自爆濫用職權

好老套呀

終於到 蠟燭都燒完

終於都到喇

點解唔係音樂情人

有無咁耐

我真係唔信火燭仲可以咁鎮定
成件事膠到

又話好感激,又唔認得人

痴撚線劇情

救護破門,消防呢?

哈哈哈

TB

救護破門 消防呢

好老尷呀

TB唱歌

馬神: 兩個傻

救護先破門 ，消防死晒？

Diu

你兩個搞gay就好啦，唔好拉埋在哥落水

條女真係好樣衰

男人婆

笑到心寒

屌 男人婆蝗語歌

又做木的地

我屌，咁就燒完
係咪on9

好撚老尷

火燭呀仲笑

痴撚線 我屋企嗰個屌到仆街

兄弟和好如初
唱歌ending

套戲愈黎愈膠

林彥博比起個tb更似女人

痴線 遲早發現戰時炸彈都係搵救護

衰鬼個尾又收得幾好

想問好耐 平時背景音樂係咪up嘅bgm

張諺博係咪0仔

浪費左個劇情，兩個演技都太屎做唔到種感人戲 變到好滑稽

打邊爐未

竟然cover呢首歌
但個男既唱得好難聽

屌又男人婆
收皮啦仲懶係唱情歌，好撚樣衰呀屌

救護員冇工具破門救人
咩邏輯

好樣衰

咁快救完場火，bd唔使check場？

我老母笑到仆街

雄姐又立flag

子仁唱歌

好撚難聽

呢套又強行插蝗語 再創世紀又係加個蝗仔落去
咩料

我睇緊乜撚野

屌，又dum 波鐘

成套劇因為今集而變番膠劇

林二汶- 只怕不夠時間看你白頭

一見到有人自彈自唱就覺得好尷尬

羅樂林會唔會死

套嘢好似趨向緊爛尾feel

男人婆配gay佬

冇撚再俾條女出鏡啦

馬撚仁同男人婆一對啦屌

Music Cafe

[quote]咁快救完場火，bd唔使check場？[/quote]
自膠記錯

做乜鳩呀 勁歌金曲?

條tb夠竟咩料
集集都有鏡頭
戲又屎 樣又醜

開鋪頭都死

成套劇最影響觀感就係何廣沛把聲
一開口就唔舒服

好大結局feel

好撚膠呀屌你老母

人哋姓張㗎

唔知今日邊個講旁白呢

音樂情人又唔係度

完全做返大龍生

比木條插死

條女好鬼樣衰 咪再出啦 把聲又un耳

阿moon呢下好有keroro feel

其實首歌唱得幾好聽, 有咩問題

又要整個男人頭又要日日著裙究竟係咩玩法

KC

卓家傑

幸福傷風素點睇都咁醜

CK

成間局啲人off

晚晚都改名，琴晚叫張展博，今日叫林彥博

同降魔的差太遠

摩亞？

形sir呢

以為佢話本身都係好兄弟

大龍生 kc

集集有野食

大龍生

今集變左膠劇feel

結果mode

鄭子誠之後仲會唔會再岀

大結局？

成間局既人一齊開party

KC 大龍生

全劇完

咁快就BBQ END

大結局

想問大家
佢老豆當年係屋企因乜事受傷

音樂情人呢

之前直頭比人當左係傻強

係 無啦啦拋個成語出黎做乜鳩

點阿 大龍生

馬子仁加羅樂林
係咪絕對會死？

接龍天台

割脈好似係

明明頭十幾集好神
做咩一集就變返tbb膠劇

愛回家威龍個天台

大龍生 馬子淫 KC

著錯制服，sor啊

正想講

梗係累啦 又做消防又做救護

救護站休息一晚

好開心喎
馬子仁同何廣沛fd返啦

琴日謎面究竟係乜

無常就係羅天宇...

準備馬神獨白結尾

龍生夜晚變左木的地老闆

個編劇係咪上兩集比人炒撚左呀

講咗幾撚多次

唔覺個和好係由d咩trigger咁

特登趕佢走呢樣野，馬子仁都一早知㗎喇；無去探佢，佢阿媽都話兩父子搬咗屋搵唔倒佢地

D所謂誤會其實兩兄弟撞番之前已經知咩事，今晚就無啦啦可以和好

仆街幾時講過嫁

羅樂林獨白 爆大冷

仲要客串飛虎

何志銘係???

仲以為石之軒係final boss

做人要同死亡打仗，由羅樂琳講特別有說服力

個細路

羅樂林: 人終須一死

宋禮

好老套

3p啦

起歌

冇講過，但有回憶過嘅畫面而推斷

浸親之後救唔番嗰個細路

嘩屌仲要含情脈脈對望

原來在哥係狼人

相認了

好似老豆見到一對新人送禮咁

今晚邊個獨白

好戲

在哥有無咁老

靜係小朋友岩岩個幕 已經屌打大果兩個

dark knight

真係結局feel

癡線，馬神幾歲了

97前救護叫咩？

何生望住子仁完全係

狼人

其實可以大結局...

救護

睇到好尷尬

幾咁入戲

BBQ

制服誘惑

係 佢兩個好感動d戲

兩個而家好撚gay

全劇終
跳躍生命線已經播映完畢

40歲左右差唔多啦

馬神

馬神粒鑽石幾時提返
係咪粒鑽石重見天日嗰陣就係馬神靠天眼通知道ali講咩嘅時候

馬神讀白

馬神獨白

獨白 大結局了

終於有大結局

在哥讀白 大熱

呢part幾好睇 可以直接大結局

個細路仲好戲

馬神獨白大熱開出

好撚垃圾

馬神end

18年由新仔都係升到三柴
救護真係好難升

獨白

心諗睇到打冷顫

全劇終

馬神真係好撚型

終於大結局喇

睇到睇濕濕

大結局了

我試過一日死六次,咪又係生勾勾坐係到

麻麻地咼

下集第幾季

消防員的故事...
細個比人救,大個做消防員

馬神唔想做OFFICER姐

幾感動

真係睇到喊

係 咪搞我陳瀅

好睇

追細佬個隻狗仲好戲

當佢果陣20歲，18年後都係38
唔係好老啫

笑撚死

漫長夜晚星若可不休
問人怎麼卻不會永久
但願留下是光輝像星閃照
漆黑漫長夜

呢套野真係靠佢carry

點解好似卡通片咁兩兄弟一個代表希望一個代表奇蹟

係咪同降魔的同一個制作班底

你仲想點 又冇進修

搞乜撚野tvb依套野會咁高質

其實.........套劇都幾好睇呀

咁係乜呢請問
屌完又唔講

馬神視帝

馬神做咩角色都好正
飛虎 救護 消防 G4 廚師

再升好似要讀書?

馬神好似原本可以再升高d
係佢想照顧屋企先冇升上去

不過難升係事實

馬德鐘而家應該有50歲

我發覺插曲仲播多過片尾曲

好樣衰咩？唔靚女唔等於樣衰，講真普通樣，起碼瘦先啦又白淨

黑社會線

今晚個獨白有D弱

馬神真係神？點解冇後生到嘅

馬德鍾攬住佢地兩個 阿哥個空洞眼神

呢個位做結局都唔錯吖

好似同一個導演，兩套都拍得唔錯

我呀媽聽完獨白問係唔係大結局

好似tvb劇咁撚多巧合就真係奇蹟喇

三柴好難升到兩粒啦

日日都結局,接受唔到

我都想
好似當年子華咁

放心仲係處

仲有飛機師

BTW呢套要大結局幾多次

奔雷手

但願人沒變~~~~

我都想知

個look扣五十分

馬神做咗十幾年隊目有大屋住

同初戀拍咗10年乜都玩過啦

油麻地

有外傳睇好呀
佢係tvb都拍左咁耐

早幾集馬神替馬子仁個陣好似有兩粒花

一定有一集送羅蘭姐

但頭人沒變～

四驅兄弟

你講得出呢一句證明你唔係日日睇啦

一日未BBQ一日未結 今日只係開P

冷凍之手

係

以前啲歌詞真係世界級

大家重回舊地，又叫做生死關頭，又攞返之前枝爉燭，好多情緒畫面都出返黎，又黑蚊蚊，講起身又唔洗咁尷尬，加上傑仔一句話欠你對唔住，打開左馬子仁個心扉

今集睇到係咁起雞皮

係窿都玩過

間屋真係痴撚線

劇情冇咩拖泥帶水 暫時無on9 多角戀
題材係少有救護員
每集完又有幾有意思獨白

個EMAII唔係咁易考㗎

情迷黑森林

係 因為馬子仁係見習

我覺得算樣衰，個樣加埋髮型睇落好似龜頭

套野小品 又唔係親生仔 難d囉

仆街 男人老狗今集睇到眼濕濕

鼻哥窿

有補番DEGREE應該兩粒左

麥在田個格真係幾好

盧盧老婆啲詞一向高質

洪武三十二朱棣

撞車

今集應該寫多 D 明叔, 寫少D 兩兄弟玩蠟燭

隻手真係奔雷

三柴同兩粒人工差幾多?

果時子華都係

馬子仁一粒
馬神兩粒 落場變返三柴？

樓上有人屌話講左WOR

最經典始終係爭霸 請劉松仁食屎

Acting 之前

救護員放假？

潛力圖

當父幹或保險好D

明叔
今集好好喊位

鞭打本王呢 ？

切啦屌你！

做皇帝好浮誇

休孖DAY呀

今集好感人

計max 好似係4萬幾對6萬幾

其實點到應該輪到馬神攞視帝
之前鳳凰四重奏分飾四角同鞭打本王
唔係馬神唔同馬仔咩

救護操班係有爆破堂 而且係有爆破工具 換言之有爆破能力 只不過多數有消防在場 所以消防做先

B左兩次喇！一次食蟹見到咩光一次雞翼燒傷

Kelly 琴日 IG 話收視已經破 30 點

其實主要原因係羅蘭同佢講 家人好重要 要做出黎先有用

之後救明叔已經有擔心阿哥 再加埋早小小係羅蘭口中知點解當年咁對佢 ，長大過程又俾火燒受晒苦咁

去到火場順便解開心結

4萬幾都唔錯了

咁係咪佢剝衫???

鳳凰四重奏果年格硬比左2180000

中段雖然少咗case,但感情線都係親情多，我buy

咁三柴都要搏先上到
紀律部隊又早退休

細路條線就咁完左？仲以為石之軒(細路老豆，唔記得真名)係final boss

今集節奏好慢
想講好多人生無常大道理
但除咗愛姐嗰段之外
其他睇到呆呆
就算明叔嗰段都好悶
更加唔好提兩兄弟解心結嗰段

唔排除舖排佢太憎救護，之後間接害死雄姐

除左老套左d之外都無咩大問題

點解成日班救護員一齊放假 邊個救人

今集 兩兄弟 和好
呢段感情線睇到我喊左出黎
好感動😭😭😭

用得曾偉權，應該都唔會得幾個鏡頭，報告出咗還出咗，佢都仲可以遷怒馬神，應該之後仲有戲。
另外魯賓遜出動到kk，都一定有段故仔比佢，我諗講完文泰來都差不多要講佢？

同意同意

唔怪之得明叔明嬸落小巴揮手咁金鋼小儀feel，如果呢個時候起歌“流星般....”何廣沛就扎醒就真係神勒。

岩呀 題材好
每個主角都有條女既感情線
睇到每個位都唔會覺得悶
有兄弟班
家庭線
女人感情線
救護線

我估魯賓遜同ALI個條線有關

下 佢兩個有關係嘅咩？

骨灰下落

我呀媽都有問

下即係點 ali啲骨灰唔係灑左係花園咩

屌雄姐會死？

有壓到變骨灰鑽石，馬神認為係何廣沛架小巴度整唔見咗。

哦記得啦 但會關kk事？

自膠 啱啱搵到

屌我唔要雄姐死呀

Kk成日執野

5個家姐...
先追到一粒仔.. 九代單傳
會唔會死前中出TB

訓練學院有兩個教頭但只出現一個，冇鄭子誠，即係鄭子誠都會死

其實音樂天使係邊個

我記得
唔做消防出去撈到好掂
俾綠帽鄭敬基戴屌埋行姐

救護車上係有爆破工具嫁

其實一見樣即起前奏，跟住落車，揮手，音樂淡出扎醒

其實18年前，都已經2000年啦

回應返上面

當d case係報
心臟病
呼吸道受異物阻塞
呼吸停頓／氣促
大量出血
不醒人事
其他令生命受威脅的情況

呢轉就係緊急救護先遣服務，因為救護車召喚時間係12分鐘，如果情況允許下，control會先調派消防既先遣急救員同救護電單車到場先，爭分奪秒。

耶撚冇婚前性行為㗎

仁哥同黑社會條線都等咗好耐啦

仁哥以前撈偏定救左個大佬？

有集仁哥入左去深水埗明哥度食叉燒飯，之後有人入嚟收數

ACT左當上左...

雄姐如果死，6號會唔會調局？佢三個其實最好睇幾好笑

呢套幾好睇
每集都有D治癒既感覺
由救護人員既角度睇生死
去到最後都有種睇化左既感覺

尋晚睇明叔死左又眼濕濕 屌

但係要雄姐死先調局 ....
可唔可以無啦啦就調埋三個同一間局 [任性到]

雄姐

岩岩收到最新劇本
係雄姐死
重要係跌死

劇透
下個星期你咪知

現實中仲耐
消防嘅話更耐

唔見雄姐 唔通... [img]

上面劇透唔細字仲要有人quote 好撚好玩?

其實敗筆係剪片嗰位，如果佢冇將浩園呢part擺落片頭呢度就唔會劇透到呢個咁重要嘅劇情

點睇都係馬子仁大啲啦

點解會係消防隊長管班救護既

霞姐間舖無了

香港而家仲有人咁有樣劈友？

打得幾肉緊

斬一下就走晒

之前咪有

呢對係父子？

幾好睇,
入到舖見嘢就拎嚟掟, 拎嚟擋

馬神都敢兇

醫院比唔比你咁9叫

馬神型撚到

咩事??

傻強

杯奶茶咁細杯既

傻強搞野

傻強好波

傻強咁大膽

又擋刀？

四眼肥毒跟人

明明救護入班時有份出現過

tvb應該拍多啲黑社會社團故事

個肥仔做得幾好

成個包皮咁..

有冇咁好打

gay

奔雷手後生咁靚仔

做過黑社會又過到vetting

幾廿年前個look咁型嘅喂

屌你啲靚仔咁撚好戲
基哥咁撚型棍

好假嘅肥仔

無真係做過

奔雷手名不虛傳
好好打

唔係幾大杯

抄鳩烈火雄心2張可頤細個

之前咁對望以為好揪得
原來係廢j

無左三分一喎

有你爸爸陪住我

呢套劇 啲靚仔戲 都幾好睇, 做得幾好

後生基哥幾型

成晚點過

幾撚好戲呢套野啲靚仔
幾似樣

個奶奶快d死啦

廢老奶奶收皮啦

裘哥食左嵐姐未

霞姐真係好正

而家係咪兩條佬都想溝霞姐？

廢老

其實係邊個 冇成日睇tvb

霞姐正撚到，一路推車一路wet kiss

救護vetting唔多理呢d

個基哥細個係咪咩童星 好熟口面

家姐 - 柔情

細妹 - 堀強

一剛一柔，起雙飛，慾仙慾死

個肥仔好似係天與地做黃德斌個仔果個

我講佢大佬啊

定我記錯佢名 總之係佢大佬

又男人婆

雄姐d味差到

老是常岀現

雄姐搭男人婆一陰一陽

條女唔單止樣衰
啲戲都好屎

咁多戲份做乜撚

條仔應該都米8，唔太覺其實

有冇ig
問左成個禮拜

屌拿星正撚到

痴線 咁近都唔直接講

屌基撚到

好gay

衝動沛成日都好基咁望住馬子仁

兩兄弟拍拖啦 係到搞曖昧咁

好撚gay d劇情

異性 ？

兩兄弟基到打冷震

兄弟變 hehe 都幾好睇

重以為藍色衫條仔呷醋

終於同局

Tb幾時飛去韓國

乸型對男人婆

男的也好

雄姐就要死

一定叫得好淫

男人婆長頭髮應該幾正

屌你馬子仁含晒春咁，認返個阿哥搞到好似溝緊個阿哥咁

好基

陳盈

子仁成日偷笑呀吊

難得個大佬都受呀

正一屎忽鬼

咁都唔洗調

啲兄弟情搞到好撚gay

十成最後親手做羅蘭case , 送佢走

最後兩個唔理世俗眼光正式一齊

馬子仁繼續溝女

馬子仁隱性gay

馬子仁個嘴唇搞乜撚野？

成套劇用晒d gay佬

有你一個咪夠

🐱

俾女溝

咁多年冇見啲吸引力大啲

出晒水...

馬子仁咁都唔明 係咪真gay

陳瀅係馬子仁面前先似番個女人

貓

陳瀅條髮線都幾高

雞屎忽嗲撚到呢

乾隆下江南食餃子

呢套劇唯一三角戀

中年人都有三角戀......

爭女

蒸餃烚餃都好食

兩個麻甩佬爭霞姐 仁哥點輸？

原來有呀咪go

六號都過埋黎

冇對白

全部熟人係晒同一個局

現實番工都有咁開心就好

雄姐真係好體貼

著件制服fit到

雙性戀

咁快調到局 唔係要過3年咩

合體

串燒三兄弟

身型正撚到

又柒

基到

鳩做搏比人掟走

現實中個個都一樣手瓜好大

噁

唔明六號同雄姐身高爭咁遠點解可以編到同一班

點解高層會俾馬子仁揸電單車？
佢咁黑仔

拍到咁gay係咪影射消防之前屎忽忌廉單野

今晚無再創世紀睇

我想問吓點解個救護員訓練學校叫花灑嘅？ 係咪啲咩嘅簡寫嚟？

跟完現實做第一集做完左啦

fasa

原本個簡寫係FASA

跟現實傑仔比人革扯左好耐

RRV係4門房車嚟

佢又跟車

原來係高級野

今次自己揸喇

屌 條女第一眼側面以為porn to night

貼年尾視帝視后 = 賀天生 卓定垚

陸昊應該讀醫

見次次都出事
而家醒左自己一架車

想屌

文慈

乳豬

六號又叻又識待人接物
屈到呢

快一步整死個病人
大車都唔駛出

有d殘...

porn tonight又要除鞋

快啲幫佢捽捽

馬神快d帶佢番去按摩 摸腳

椰菜花遲早教到馬神個女變公廁

唔殘你就驚

推返黎?

似係

推車返黎

屌你老味中呀

推足一晚車

以為佢抬返黎

返黎推車仲好啦

推完你架車
夜d入房推kelly架車

porn tonight睇到出水

正常都double check

阿moon出去唔駛行咩

可以扣50分

春睡 look

陳瀅腳趾麻麻

檢查多次喇 隻腳

馬神呢套野入面真係絕頂好男人

揸馬神架車出去

你主動約

陳瑩正到

猛男+暖男，又有原則，老婆第一

車佢出去

陳瀅呢個姿態

馬神烈火果陣同而家個樣都冇乜變

粉紅睡衣

想撕爛佢

dur奶

陳瀅好撚有肉地

屌 差少少射左精...

好正呀 兩姊妹

有救護未

女優比人屌既姿勢

馬子仁應該係拍呢套溝左陳瀅?

porn tonight鐘意全身汗液咁玩

今集出左左兩劑啦

好想屌

自己訓係度比佢打J 爽到

on9 仁哥條線究竟有咩意義

溝左何廣沛

呢度邊度黎

同烈火雄心一樣 有黑社會

嗱有喇

就地啦屌

moon > 陳瀅 > porn

大肚婆好正

去到邊都遇到意外

又係即場接生

調返轉就啱

點解唔向門口生

唔係馬子仁咪算個大肚婆好彩

咁快

借d意捉住大肚婆隻手

人地嗌你幫手你剩係俾隻手人揸住

其實穿左水都唔會即刻就生

咁撚大個

大肚婆幾靚喎

底褲都唔除就生到

好戲到

屌你有無可能咁兒戲

TVB好撚興

一滴血都無

唔著衫我都係救護啦

快到

第三胎易d既應該

打個冷震就生左

老公去撚左邊

臍帶都未剪就生咗

屌
呢part假撚到

呢幕 好撚膠

痴撚線，話生就生

睇接生俾著我硬到仆街

姦埋淫瀅佢

moon笑得好撚甜
又有淫味

唔通俾碌嘢佢揸住咩

一出世就咁大個

D case Day off同on duty 各佔一半

根本識玩一定向門口

俾塊閪路人睇咩

加依段劇情入去有咩意義

不嬲無著

龍婆立旗

後巷女女女陳淫

btw 你個留言好笑

喺後巷行緊聽到羅蘭打電話俾你真係夠晒驚嚇

感情線

女女女

感情昇華需要共同經歷

唔好開始爛好無

陰陽路xx集

等你地無位入佢話無救護情節

除時生仲著乜鳩

應該剪到散哂

有無跟隊過場丁明詩

有鬼路人咩
唔見光個b成世都合眼訓嫁

如果係以前應該係四角戀左
而家早早確定兩對都幾好嘅

無啦啦完撚咗果下好嘢

臍帶都唔洗剪

咁又係，每集有D救護野

生仔快過屙屎

信呢d把撚咩
我日日上堂都恰眼訓啦

陳瀅

仲有裘哥仁哥嵐姐

d人話要搞六七粒鐘

一路生仔一路打J 另類AV

你就信，我鳩up之嘛

生第三個鬆曬啦
你話第一胎就要幾個鐘姐

J都扭撚斷你個仆街

程序上要含埋

個大肚婆叫咩名???

點J ,個西咁闊

屌你老母收皮啦馬子仁

樓上話無血

佢叫佐助呀

其實咁樣跟住個靚仔仲撚危險

成日喂呀喂呀點忍

啲貓正到

羅蘭姐無人記得了

馬子仁

咁都借到貓仔

其實馬子仁做戲堅麻麻

佢現實係咪食過陳瀅

打J呀
幾時得嚟個閪呀？

直接扑野啦屌

食到陳瑩

on9本來純友誼好正 俾moon逗兩逗就嗒人糖

有無咁靚呀間貓屋

馬撚仁十足d中學mk借寵物呃女上床

屌你莎木都撈埋入嚟

扑野

陳瀅句 你好叻
聽到硬晒

嘩,個LOOK好好J

揸落去啦屌

陣痛宮頸開夠十度先生得，生完仲要確保胎盤完整出嚟
成件事好血淋淋

陳瑩開始發姣

陳瀅真係講句野都淫過人
有冇認真望過我

馬子仁有咩女溝唔到

又溝女

不如我哋都生個b咯

留名羅蘭釘再反面

馬子仁咁都冇扯

姣到出哂面都無反應
對住衝動沛就淫笑

洗鬼你中意

陳瑩個句有無認真望過我正到

兩兄弟屌西end

大學仲多

阿moon 想生

馬子仁真係男人公敵

肥苟 陳淫 靚湯

男人公敵

馬子仁個媾女樣
自然過之前幾撚多

母雞發惡聽得多，何家母雞發姣第一次見，真係好淫

兩條線發展得咁快

兩兄弟係咪同一時間上床

膠沛 自稱契爺契媽

做返自己

好甜呀

食完女未

一齊插入 一齊射精

係
佢兩個上同一張床

點呀 三句唔埋二句就尷尷尬尬

幾時先有個女仔咁樣同我講野

出事啦
咁都唔打蛇除褲上

兩兄弟堅係gay既

屌你兩條感情線

有無下半身無着鞋個幅

屌，盲點

陳瀅對住衝動沛就成個男人咁

咁都唔上

4P

仲以為嫌佢生完無洗手所以唔握手

鍾意馬子仁個mk媾女格多啲
呢條友真係好柒

69

第日4人同床交換partner

馬神真係好型

傑仔應該a0青頭黎

正路都揀仁哥 起碼受過教育

膠沛好撚膠

呢套戲D 女好得

牙moon

屌你又感情線
呀嵐姐皮薄涵靚

一對係李成昌間屋
一對係羅蘭間屋

搞完一齊落去食霞姐糖水

今晚有無讀白

女仔講埋出口，男人都唔知道人地鍾意自己嘅感覺...
我都好想體驗

法包超人啦

奔雷手文泰來

馬神型撚再

霞姐: 又嚟

又係黑社會元素

冇幫襯過小紅 ？

霞姐都忙緊

屌你在哥咁撚大膽

仁哥兩柴搵得多過你啦呀叔

佢真係自覺做黑社會自我感覺良好

霸氣

長沙灣到尖沙咀 大生意

馬神又嘴遁

馬神大返奔雷手轉頭，型撚到震

馬神型到

馬神感化黑社會大佬

跳躍生命線之以和為貴

撚返轉頭

在哥當年去台灣撈偏幫大佬播子彈果陣佢都唔知係邊

斬撚死馬神啦

好撚型

在哥燕王上身

咁撚串

屌你基哥聽過在哥個朵

基可會被馬神感化 最後幫佢搞掂boss?

原來大個左係咁既樣

基哥未賠番檔口d錢就走

咁快感化

on9劇情

結局了

一搭嘴個下就比人開拖啦

馬神飛虎隊黎 驚你咩?

好cute呀啲貓b

馬神搞掂黑社會大佬

係超高質

成功大結局

諗起馬德鍾有套wfc劇叫搜下留情
去涼茶舖做臥底 唔知算唔算黑歷史

去台灣前係消防佬，擋完子彈之後做埋契仔

而家完啦好嗎 唔想睇雄姐死

馬神畀人sm你都未出世

呢段獨白好中

套劇獨白最高質

Ali打頭陣

屌你阿仁見屍多過你見健全人士啦，無膽

人 從來不孤單

又大結局

鄭子誠仲有無

最尾句獨白 cls

陳慧珊？

馬德鐘好型

呢套好多集d收尾仲高汁過
其他劇既大結局

都幾感動
你都已經成為別人的天使

黃智雯做外賣妹

兩兄弟見少陣都唔得

鄭子誠幾時先再獨白？

你未賠錢呀奔雷手

馬神視帝啦

唯一敗北係首歌

晚晚都大結局

求獨白文字版

就咁完都幾好

同意

唔斬你都偷笑啦

保險佬酒吧老細消防黑社會
打工多過衝動沛啦

其實我覺得何廣沛同馬子仁細個都幾勁，個老豆賭到爭人錢，都重有錢生活，而且重有錢買架玩具救護車添

謙謙全盛期

在哥把口仲勁過神父

排長

我個女天使係邊

@kfc

呢個真
醫護類真係好勁

下集

傻西公廁椰菜花

張文慈

張文慈d 141相

今集呢段獨白都好正

未出世

馬神又扯火

張文慈線幾好笑

聽晚j出血

又做雞

似陳慧珊黑歷史多啲

張文慈搞咩呀

預告最後d相

agger

如果佢真係斬
香港真係唔知會發生咩事

長左d...

究竟咩人聽到陳瀅嗰句"你有冇認真睇過我架"都仲會冇反應

機師都做埋啦

哇屌 陳型冇穿底褲

屌 好似

嘩屌美魔女之實況？

有D人面對困境會迎難而上

有D人會繼續墜落

做過屋村仔應該明

gay佬都頂唔順

每個結局都有個主題
屌到癲

癲婆咁

讀白黎講都係音樂情人有feel d

仲有套情迷黑森林
坐完監去整餅

好耐無睇 你地點知雄姐會死

有冇cap圖

嗰套劇唔只馬神 陳慧珊都係黑歷史

想j腳

屌你老尾如果呢套野啲對白係8分，再創世紀係負100分
再創世紀劇情對白演技人設全部都係屎

聽講喺意大利救人死撚咗

仲有廚師
美味情緣

算吧拉 著左襪

所以馬子仁咪收工後食咗

神級無得比既

你聽返電台囉

呢啲就係點解馬子仁食到陳瀅。
以退為進，好似木口木臉無感覺咁，條女愈來愈忍受唔到，最後

馬子仁食 TB 似

除褲比我再認真睇睇

成為人地嘅天使

今集獨白骨痹到打冷震

其實買玩具車啲錢點嚟？ 佢呀媽平時有零用錢畀佢哋？佢哋細個個老豆唔係負緊債嘅咩？

kfc有冇cap張文慈淫相???

好好睇喎
細嗰睇覺得好型

馬神黑歷史唔係扣你五十分咩

咪又係個句
樣子+身家

我射完精打左個尿震

私影嬸

間唔中會羸既

何家母雞免費轉會羅家

如果辛苦工作有滿足感，中毒來獨往一樣忙得開心

片頭曲講 同埋啲人話佢五個家姐出場係為咗鋪路佢死

點解呢個橋段唔係moon/陳瀅/porn是但一個

靚湯應該都係咁死喺佢手上 靚仔easy mode

仲未計佢 鳳凰四重奏穿越時空

以前就算d膠劇都唔差得去邊

搵阿moon講好過搵個大男人講啦

馬神要攞視帝

基哥出現又係無線方程式
而家只係小傷畀韋家雄救返
之後劇情一定係再出現時又係互片
跟住基哥就快死之時臨合眼之前見到韋家雄救佢
最後救返基哥冇事但終身癱瘓
最後決定金盤洗手浪子回頭
同韋家雄再做返兄弟

然後比人尋仇無啦啦去咗

其實條jer已經扯行

差唔多啦 4將幾

救護情人去左邊

吊癮吊到條女忍唔住夾硬扯走你條褲

錯 post 自

40幾歲影呢啲

睇住moon同何廣沛對戲好尷尬
馬子仁同陳瑩反而好自然

可唔可以直接兄弟CP開感情線,6號同雄姐配埋一齊
同女仔開感情線成件事係唔夾囉
我要睇衝動阿哥vs傲嬌細佬 <3 <3 <3

諗唔到六號唔同雄姐既理由
不過tvb點敢

尋晚個集既讀白真係幾得！

呢幾集多左感情戲，少左救人

佢兩個CP感真係極強
好想睇同人本 召喚港腐女學

應承咗買玩具比2兄弟, 細佬睇中咗架白車, 不過架車唔平, 佢應該都賭到冇咩錢剩, 買嘅話就冇錢比大嘅買玩具, 結果大嘅話買一架一齊玩.

真心呢套戲唔好話d配角, 連啲童星同咖哩啡d戲都好過馬子仁(媾女情節例外)

求其整來媾女啫，佢三日唔埋兩日都上木的地鬥木，真心想就整木屋喇

劇入邊6號背景係咪好勁?
識咁多醫生?又識學術野?

好似醫生世家

陳瑩短褲拖鞋

阿moon對波仔

岩岩陳瑩短褲拖鞋
而家到porn tonight

超重酒精

吳幸美？

KOL?

個家姐咁幼稚

諾兒塊面紅卜卜

我都想入大量

porn tonight

東張

個家姐

迷 水

飲一罐點夠架 點解會買得一罐

講粗口危險

除衫講粗口

全盛時期耶菜花一日可以俾馬神屌幾多次

排長個猥瑣樣

仲以為催情果汁

想中出曬